有冇人覺得呢個勝利女神幾cute

G

噉都G

你冚家女性都係雞 你老豆只係中出左隻臭雞生左你出嚟

捧錯球隊

阿記

大個咗啦